收到咁多風 有邊d係發生左？

個個都話fact checked
又話大埔又話屯門
消息亂咁傳